有無人熟東京買玩具？

黎緊第一次去東京 除左好出名既秋葉原仲有咩地方多玩具睇？
主要想睇美玩同龍珠咭 (街機玩個隻)
本身想去jump50周年展但係就唔到日子
或者有無巴打可以推介下有咩地方值得去
唔關動漫既都可以 風景個d可以唔使
唔該各位

一樣

中野

二樣

睇錯買東京熱玩具

中野成個區都係主要賣玩具？
有無話咩街/商場？ 一手二手都ok 可以睇下
真係唔識野 救指教

龍珠卡喺秋葉原個xxxx會館第一二層度有，兩層都全層賣卡咁濟，我都唔小心入左幾個卡game坑

中野站一街出黎直入中野broadway就得,入口係條商店街黎既 行入d 就到
入面有專賣game card既鋪頭,中古玩具, 漫畫鋪etc咩都有
係絕對會跌到錢...

有個百老匯商場賣二手玩具 咩都有d

個價係咪會平呢呢邊好多？

睇錯性玩具

唔會, 要平其實好難,
卡呢家野本身都係專門店先會賣

想問下有無人玩bearbrick?